[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (295)

開定

咁慢

係

🚬

買客勝

買咗

開咗兩個(295)

推邊個

Push me

就唔push

係勁

10蚊起機 軌

安治win?

李城 降班啦

今日又到我反手波時間

卡山
史特加
艾拉
車路士
里奧

都係試運性質

利申：星期日超黑

做咩啫你？

3倍買左

出水囉

祝大家好運

我愛樓主

樓主俾狗屌

冇

坦白講如果依場車仔都和,佢冇可能拎冠

支持，mu後上奪冠

是日心水
安治 盤 8.5大
布撚
華西
轟
奧希金斯 2.5大 角細 盤

子瑜世界第一

布撚不了，屎特加

邊隻臭g

有冇人玩

轟上盤點睇

安祖卡路爾 唔係傷左咩

5

是日心水
安治 盤 8.5大
史特加
華西
轟
奧希金斯 2.5大 角細 盤

子瑜世界第一

柏度入波

有啲難啊

但今晚羊錢就買

上個月：卡路爾雖然因腹股溝受傷缺操，但比歷強調今周對西布朗的賽事他依然會上陣。

油b呢期做左po霸

lm

LM

Lm

G持

輕輕地留名

繼續羊大錢

頭場細波，德乙角細
熱食二串一

希望幫到大家

得返20蚊 好想跟

俄仔半和聯

玩即場俄仔啦

尻士路

又買

俄假賭即場角

我?

頭關已經輸左喇

10蚊半場00

俄仔不了

我

先知

聽日起身收錢

巴打買左咩？

3比0

西維會吾會好似祖記咁

馬會開到西維爾贏梗 又送錢

西維死既話
真心香港好多人都會跳

如果車仔死呢

車仔死硬

又要準備屌波

反城黨大敗

西記對風流波都讓唔起半一
不了

兩場輸半
一場全格

車仔 和客 主客

點解頭場半大可以咁高水？
好想重注落去

希望車仔唔好贏得一粒

重心一場，車仔13.5大！

角大黨 絕筆

5倍幾

14個角都買。。

訓醒就知邊個笑到最後

有無巴打要入谷？

邊個搵我？

毒水

毒死我啦

買啦 唔好諗

哩到
@kaikaiming

度完波了，準備好未

求水

星期日，四中三，但重注碼落左輸個隊得2k收，今晚希望反彈

今晚小注心水
史仔
費路
AEK

今晚小注心水
史仔
費路

跟

安治[0/+0.5] 對 魯賓卡山[0/-0.5]
成隊波都換晒人..
通常都變超勁
無理由入D仲廢過而家既人入黎架嗎.

唔係換黎托咩

屎仔同路

邊隊換哂人

安治

不如擔心車仔

西@1.6..

6:8 c

狗會

allin左

bbs ,利子係咪唔撚識我

你係邊個 改左名唔認得

1+1Po

我是靚女

屌牙 米尾

有冇波膽水

多過一球有機嗎？

修喊第一球

原名係咩 米尾係咩-.-

紫貝蛇

咪屈

同路

On9

仲低過客勝，小心有引人落注

唔明

係勁🌸

Me

你識係勁🌸就夠

點睇

屌 做乜9

上半場0:0 較合理

買1:2

有無人需要起機

無j圖點起

好彩我堅持唔開PO 起唔到我底

足球過關 4x5
星期一 4
艾拉維斯(主) 對 西維爾(客)
角球大細
細 [9.5] @1.95
星期一 5
華倫西恩斯(主) 對 斯特拉斯堡(客)
角球大細
大 [9.5] @2.05
星期一 10
奧希金斯(主) 對 康塞普森大學(客)
角球大細
大 [11.5] @1.98
星期一 7
艾斯杜尼(主) 對 里奧艾維(客)
讓球
主 [0/+0.5] @1.82

🌸

高sir 求水

以前波啊最鐘意用依d gif

上水

瞓覺定屌波好

孫儀如真係好正 3年前開始J佢

4個膝頭

gunned

過2真係好咸濕

西維E輸波既話刷到仆街

我都覺 角球唔買即場好危險

睇好55波 應該唔會咁快失波

我愛台妹

偷偷放低一場訓覺了 史xx

早抖

希望今晚D大船唔好沉
各位手足訓醒收錢 早抖

黑名單世紀重心 頭場半細

京京了

從不反手

黑名單巴
小喬好彩琴晚條10.5 s無jump

=,=

Jo mud

一百點先上到居

俄超入球大

有種感覺車仔會伏

派我 睇醫生睇左500 不過你同條女去邊到食

一元不益狗會

頭場上盤ok?

今晚度條過關 益下大家

呂布表示想g

緊係ok啦

買死魯賓OK?

唔好啦 走都好啦

黑名單你今日運程點？贏咗幾場

車仔大船

星期三喇 去荃灣食放題

無賭

邊間

有無好介紹

利申上盤好正

jerry又係成日J 好索 屋企又有錢

How much

女朋友想試滿屋

大喜屋一流

佢老友 熊熊仲正 屌到一次熊熊仲爽過贏到幾場波

屌組媽正d

Yes試過

求加

咩谷

J圖谷

小曼谷

睇佢上節目好煩 但好J

頭場

今晚有幾場都幾正
卡山
史特加
斯特拉斯堡
呢3場做膽啦

頭場半大得3.2好似好熱

半細有7成

愛隊卡山 上盤

識買

如果你女朋友好鐘意放題，我誠意推介銅鑼灣碗屋

西，車
正氣
訓了，祝大家羊多d

六粒六粒

中環個間呀

計程車日做埋油油

我屌望遠老母

六粒巴要羊多啲聽日派我起機
戶口得翻20 仲要係退卡果20

Kaiboard廢撚到

戒啦好嗎

用20蚊賭上去啦

車仔

粟米巴有冇上水？

卡山post飛

梳，嗡錯左，中環先岩，以前間鋪好坐好多，宜家冇咁好坐，不過食物同服務都係一流

你叫佢po?

屌啦

好似同哂路

唔好話我無提
卡山𠴱龍拍得住保方 買大定細自己睇啦

早抖巴打

你贏緊九成

頭場典買呀

買中果邊

不要再賭了

好似半細幾好

嘿等我變身先

米上水拉dllm

又話訓😒😒😒

唔好咁

個名做乜撚野

你有見過我反手咩

我盧無敗績

主成隊換左 唔知踢成點
客作客咁撚廢買唔落

on9

改名拉
盧sir 嬲你啦

買客有7-8成綠字

hi mok b

豉油

玩下即場角算數

等開波先買

咪認錯

好啦

個醫生用唔用到姐
今日
我問左三次你都睇唔到

希望post霸唔好同我爭開post

廢事盧嬲我

用咩 唔明

戒左啦

五百幾好貴

安治啦

All in 安治下盤 世紀重心

Ive優惠

好開得

卡山

跟將軍

靈感到了🚬

無講 我去左睇私家醫生 無經ive

不了

手足 準備屌波啦

好挽咩 同hey 0無分別

今晚是卡山大勝日

仲好講 1001無人推

呢度係咪卡山大船

頭場半大同安治盤

卡山大船

佢地on9

魯賓卡山 第一隊入球 超重心

半大 普通信心

光總買咩

半和

跟高sir

Ive睇醫生有優惠？

（推）點解

唔賭

工聯會

500推上100k

呢場兩邊都表現得幾好 打和啦！

決定搵日無人先找數🐮

90普通科 ive無優惠 但工聯會卡再8折

整個11半大半和啦

1-0

打攪伯母就有得打

未牙

支持 但要客入

😂😂

高sir

。。。是油

開波

( Show Blocked User - 豉油專家(已啪) )

幾時入客fg好

咁你改番叫未啪啦

我打唔曬就send咗 sor

跟高蛇

Block曬

Sick ball

你幾時找紅牛數

笑咩

道歉要露出甚麼？

安治！！！！！

( Show Blocked User - 豉油專家(已啪)

今日係客隊大勝日

半大

又話block--

啱呀

而家扑

安治刷角

9c
客入波
收工

角細Jump

客攻勢如何

卡山入波未？

重心：轟

打鋪機 希望番黎啲角足曬

唔敢跟高蛇究極重心

主攻勁d喎

重心 8.5大 有大戶料 你地都識既

小小心水
史特加上盤
轟上盤

呢場睇波

半大已死

睇緊

比個12M卡山啦

半主未

下半先ok？

我條link delay成分鐘...link plz

直接google 打足球直播咪有

唔敢買角
幾日既教訓而家都未平伏到

777？

保特又準備中

等開7.5大

同狗唔熟

我用依個

7.5足水就all in

又瘋狂落飛 之後又比人入先再反cup
咁似紅牛

2c了

屌

卡山入未

求你半主

等有波入先買角大

呢場真係似反cup 邊隊入先就輸

咁少人既 貧巴道巴幾時返嚟

士油b你快啲道歉

卡山入唔撚入

3c

收埋左貧b了

魯賓卡山(客隊勝)

希望聽朝起身唔使針

安治比人攻下啦好無

Cccccxxc

得安治自high 刷角

8.5s行緊去ifc

角細秒輸

好爛仔波feel 今場...
同我中學睇人踢無分別

球證同我今場先講半主，下半場客隊反cup

豉油都係@25 ？

今場主win

卡山有無射過波

Po 霸偷我名

卡山快d入

毛

安治fg

半細穩食

3晚無人信我

半大 針

安治禁屌
ng仲有2.4
伏嚟？

我信

嘿等我變身光速先

卡山入未
唔入就比安治入啦

？？岩岩先上水 咩事

係咪買左上盤/主勝

入客fg啦仲諗

博你唔夠膽買

你自己中波強 唔分享 仲要買我對家

信左雞哥

狼來了

不了 有緣再出

將軍

買半大豬七成

12m

8.5b all in

屌抄名

12M

主12m

主主主

赤城 呢到無咩人幫到你 過去果個b9啦

嘿等我過身先

半細汁到

唔好丫屌

買左客fg

RIP

miss

Miss la好不

射失

MISSED

咁都miss 冇撚用

買客fg了

12m唔入對家入

12碼接實

喂屌你老母好彩 我知錯了

俄假

臭雞

買咗主ng
12m 永遠唔入

笑左

dllm牙

1.5/2s 嚇撚死

假波 我屌那媽

12miss 之後 大家明啦

主miss左12m客隊入

12m無力加無角度dklm

屌 12m 好難射咩

無力水

射失之後 邊隊會入波呀

嚇尻我 我重注左角細

客fg

買左半和見到留言怯左一怯

瞓過龍唔知咁早開波

好撚驚丫我得返10蚊炸

你啲fd買左8.5大

搵人打撚跛佢對腳啦仆街

冇乜見12m個龍會接

Rip

主12m唔入抵豬

Who

半3全3

估下

痴撚線而家啲12碼唔中多過入

原來係你

油b買左乜

完場話你知

我買左半場細

琴晚拉科十二碼希杭龍接到實一實

主主

打錯 係半場細

記得前排有12m 九成都有入

不過主禁屌

客fg gel得

但係唔入12m通常場波就00完場

客入未

又一場假波

Yes

走返去gel啦 得你比左錢買咩

買左10蚊主勝

撚樣 我gel你老母呀

Show Blocked User - 張恆(推)

有冇人買左大

根本大力狂抽中間就9成入
係要玩角度

角細大家開心

0-0完場

買左卡山，狙唔狙擊尻士路好

仲有粟米巴
利申：尋日學佢咁推300上1200
結果一場鏝半大豬曬

自狙？

請你盡力gel

1.5/2s

報假分

🤦🏽‍♂️

呢場真心好難買

改邪歸正

刷c未

客盤

Block尻左佢啦 下次唔派錢比佢

支持但玩留

有1/1.5買

支持

買左2/2.5

同路🚬
等收錢

入300玩下先

買和贏硬

等0.5/1先買

全世界都角大

NONONO

好撚多和

卡山1:0未

半蛋00

0:1

打j等收錢

點都唔會00

起得一下腳仲要唔中龍

你老母 有種一球都唔撚好入

信我

Yes 夠薑0-0

好彩12m無入 半細 gel

入都係主入先

買撚左2/2.5大

入波未呀

Gel勁d啦

已買和

00盧盧都有買

角呢？俾6隻我得唔得？

gel撚夠未

JEL JEL JEL 係呢度特色

條3x1中呢關就穩陣

半場冇兩粒腰斬啦

Gel埋你老母啲閪毛啦

特你老母

你幫我放gel圖？

呢場角大rip 兩隊唔落底

卡山魯賓 準備入球了

西維爾半一

第一注

下半場先入波啦

半場冇兩球就腰斬啦

沖啦 屌你 唔係要我上場下話

有冇記錄戰績

6射3中0入球？

快

第二注

而加係41中2

入波一腳就夠

你12碼接唔到

刷C未

$50收返埋啦
呢度d大蛇注注五位數

轉0.5/1未

刷goal未

刷12碼未

4c

中就得啦

有無人一樣買左@3.x 0-0

安治咁撚刷得

感覺到魯賓大船入水了

同買左角細的人say good bye

有個大蚊47中2 買10蚊注喎

唔入水得唔得

頂埋佢啦

唔頂得唔得

準備見光死

快撚d落大雪啦

卡山集氣

特是另類大蛇

個龍送角

安治咁刷得 你值得贏

乜12碼咁難中咩，btw 8.5果陣已入角大，穩袋

半大crashed

終於有返真飛

5c

GUN $661

好波差少少有多8蚊贏

半5全5 ok?

刷角比球佢啦

俾多4c加半主ok?

等0.5/1先入

5c

Ccccccccc pls

0.5/1 就ALL IN

6cccc

6

6c

又有角

比多5c OK

好刷

咁刷得都唔入

單邊刷角

刷完c 再入ok?

安治ng

主隊攻到咁都入唔到
半大死我接受了

已轉0.5/1

終於見到高sir

下半重現火車頭果場

屌 無跟大蛇角大 希望有人派我

d 波好似羽毛球下下都飛既 都唔係地下碌既

即刻又冇左

ching有冇高清睇波網

吸夠人買角大了 係時候開細

In 高sir we 7

波都唔識入 腰斬啦俄撚

主隊咁勁既

半場00

今日係我大勝日

0.5/1了

場波似0:0/1:0
下半場停角

求網睇波

紫貝天葵既分析好似唔錯

主隊正辣殺

角細召喚

時都唔補？

1射門0射正

0.5/1 1.55
有冇同路

下半場2/3角

等高水

入左

正一搵笨，咁勁讓人啦，做乜受讓

2角好了

咁低水 等下先

主1:0勝

咁忍得手

CHING識貨

唔係點賺你錢

幾多倍

2.1

唔識入波有撚用咩

不了，0:1

比多4c la

8.5s同路

半0全3求你了

8.5here –3c

10.5s是否安全？

8.5s會豬

正路分析應該開到
但依兩隊太鬼
小心有伏

8.5

1.55忍唔到啦 最多再補

訓一半先

半場6c個盤都係得10.5...是咪入得細

卡山下半場入波啦屌

角細慘死

9.5b

Block左士油
下個post應該會見唔到

巴打同路

想買個主其他

2016/08/20 00:33 [13] 喀山鲁宾 v 安兹 马哈奇卡拉 [8] （ -0.5,-1.0 / 2.0 / 9.5 角球 ） 4 : 2 5 : 2

上年呢2隊試過半6全7

All in 等睇樓

西維同奧希金斯兩場上盤？

Ho ball

道歉未

奧希金斯 好野黎 愛隊

1001

本來諗住派比佢

卡山上力啦

主隊全部人換晒咁滯

下次跟黑名單買了

捐左佢

仆街俄撚見凍冰冰就係度打邊爐

個8.5s係六粒飯巴打介紹架
唔信唔中

我等等出真飛

半六全七，
正式啓動！

轉派我啦 馬神bb

話我知 有冇偷偷補飛

人地介紹完都唔買

唔入波都贏半格啦

以前俄假有幾何刷角

我要燈返你轉頭

又恰弱智

數據既野有時信下無妨 正如最邪既半7咩隊都適用

鬼叫佢報假嚇人

30005你老母抽我水到幾時
6個7

曼聯熱刺不適用

半6全16

我幾時抽你水

角球大細 星期一 1 安治 (主) 對 魯賓卡山 (客)
細 [10.5 個] @ 1.92 $500

$500.00

半場入手

勇士

10.5s

10.5s
卡山fg

收到風今場ft 1:0

依場閪波真係好似0:0

7c

7c
角細jump

本身都諗住拉黑單入谷 now不了

我呢油b

8c

Bin gor嚟 5色

黑名單今次要然了🤘🏿🤘🏿🤘🏿

拉我 得唔得？ 我以後12碼射準d ok?

半0全3派頭5lm 抽1個100

me

大蛇心水 0315 03450

嘩屌一開波就8c

炒b仲未找數比me

卡山入一球就夠嫁喇

-2c

8c -1

我狐下場再然派你200ok?

中左既最快留名頭十

睇5到豬的理由了

Hi

Agger

安治快入啦

最快lm派大蛇水

12.5 b

allined

Same

腰斬ok?

最快打我是on9派貧b尿

我是on9

由於最快lm者豉油專家開po太慢 決定重新lm多次

Me is on9

多謝巴打

安治入未

安治刷到咁都入唔到

C

5sick賭了

個位大蛇叫保特

8.5b

又話戒

0.5/1 入得未？

卡山幾時入

8.5cashed

安治射咁多波無球入

無買8.5b想jump

太凍唔識入

入得角細未

獎勵自己戒到5天

細注入住先再加注

屙煙

入左2k 2/2.5想針

保特check tg??

8.5s 針

Ok

-1c

10.5 12.5 big

巴迷收到了代佢多謝你

沒角了

安快入

Fg呀 安治

你班撚樣肯入波未

D角多到

狂刷c

4:1頭十都派500

hi all

9.5 cashed

lm
昨晚輸了

重心 有波入依場 唔中去馬會入錢

😊

入定no goal都得
刷到9c都入唔到
on9

白帽之後到e場 又00

Long time no see

cashed

同路
不過好彩試運買得個20蚊
0.5/1已補500

先收10.5
差12.5

買左咩

希望有手足跟之後派禾

4-1lor on9

未收到

卡賓入未 安g入未

安治攻咁耐都入唔到一粒

88啦

卡賓入

唔信一c都冇

Nba未

補時入

加料 4:1 頭五派一千

9.5b cashed 不高追了

om9

8.5細力頂

起碼俾一球我

0.5/1 B
復出第一擊
唔信咁多射門無入波

爆未

有可能嗎

半細全細

岩岩睇左眼好似係個1字 1c

你老母nba啦

客先啦

個細頂都唔洗頂

求撚其啦

Bb

入

Nba ok?

話爆就爆

角大pie錢

妒忌?

出真飛就0-0完場咁撚 惡

Kc禾地牙

快撚啲入啦卡山

ok

刷多幾角先 ok???

和客

其實卡山個龍d手法好奇怪
如果唔係接左球12m都想屌佢

節奏明顯慢左
入唔過

其實主隊係咪積極進攻緊

保特here?

係
不過冇球入

？

系牙

Poli

0.5/1

2.20好高水

卡山入左波的話就值得入

大佬做乜上水 好耐無見

早

2.33

幫佢含未

CCC

無啦啦搵我

我開始懷疑主隊係咪全隊all in咗角大先係咁刷

俄超都角大
戒賭了

布倫瑞克[0/+0.5]
西維爾[-0.5/-1]

車仔個場想買韋C咸，係咪犯賤？

同你講左 我同佢買8.5都唔跟

入啦

你個名講呢句

0.5/1 b 重注🤘🏿🤘🏿

仲妹下妹下

10.5s 打定輸數了

入波未

高水

買布要小心

你同路？

屌你 無錢買一陣兩場

咁岩碌下見到你打聲招呼都要啦

無

2.45

原來你有睇連登

再等下先

999

馬會cashed

栗米6粒大船各手足READY 未

車仔上盤搭西維上盤

無gun角想死

心水幾多

卡差d

全年重心 0.5/1大

準備撞

又扮傷 哂時間

車仔個場會唔會伏

2.8～3

少啲咁啦

0:0完場既話踢黎做乜

On9毒男又周圍up

賺角大錢

垃圾

咪搶

大戶贏 錢唔理我啲小戶

會

1

很入波未

本來無一物

2.75
準備